http://codeforces.com/problemset/problem/231/D

D. Волшебный ящик
ограничение по времени на тест2 секунды
ограничение по памяти на тест256 мегабайт
вводстандартный ввод
выводстандартный вывод
Однажды Вася шел домой и увидел лежащий на дороге ящик, представляющий собой
прямоугольный параллелепипед. Вася сразу понял, что это необычный ящик,
так как все его ребра параллельны осям координат, один из его углов
расположен в точке (0, 0, 0), а противоположный ему — в точке (x1, y1, z1).
На шести гранях этого ящика были написаны некоторые числа a1, a2, ..., 
a6 ровно по одному точно в центре каждой из граней.


Числа на ящике располагаются следующим образом:

число a1 написано на грани, которая принадлежит плоскости ZOX;
a2 — на грани, параллельной плоскости из предыдущего пункта;
a3 — на грани, которая принадлежит плоскости XOY;
a4 — на грани, параллельной плоскости из предыдущего пункта;
a5 — на грани, которая принадлежит плоскости YOZ;
a6 — на грани, параллельной плоскости из предыдущего пункта.
Вася на данный момент смотрит на ящик из точки (x, y, z). Найдите сумму чисел,
которые видит Вася. Обратите внимание, что все грани ящика непрозрачны,
и Вася не может увидеть числа сквозь ящик. На рисунке грани изображены
прозрачными исключительно для удобства восприятия. Считайте, что если Вася
смотрит из точки, которая лежит в плоскости некоторой грани, то он не видит число,
записанное на этой грани. Для того, чтобы Вася видел число достаточно,
чтобы он видел центр соответствующей грани. Также обратите внимание,
что Вася всегда правильно читает числа ai, которые видит, независимо от поворота,
угла и других факторов (то есть, например, если Вася видит некоторое ai = 6,
то он никак не сможет принять это число за 9 и тому подобное).

Входные данные
В первой строке входных данных через пробел записаны три целых числа
x, y и z (|x|, |y|, |z| ≤ 106) — координаты положения Васи в пространстве.
Во второй строке через пробел записаны три целых числа x1, y1, z1 (1 ≤ x1, y1, z1 ≤ 106) —
координаты угла ящика, противоположного углу в точке (0, 0, 0).
В третьей строке через пробел записаны шесть целых чисел a1, a2, ..., a6 (1 ≤ ai ≤ 106) —
числа, записанные на гранях ящика.

Гарантируется, что точка (x, y, z) расположена строго вне ящика.

Выходные данные
Выведите единственное целое число — сумму всех чисел на гранях ящика, которые видит Вася.

Примеры
входные данные
2 2 2
1 1 1
1 2 3 4 5 6
выходные данные
12
входные данные
0 0 10
3 2 3
1 2 3 4 5 6
выходные данные
4





Примечание
Первый пример соответствует изображенной на рисунке точке зрения. Вася видит числа a2
(на верхней грани самого темного цвета), a6 (на правой грани самого светлого цвета)
и a4 (на левой из видимых граней).

Во втором примере Вася видит только число a4.
